[MAGA] 列根總統今日生忌

If fascism ever comes to America, it will come in the name of liberalism

列根永遠都風度翩翩
80年代真好

又靚仔又做得野

真係好靚仔，五官端正個隻

列根賣咗香港

應該係美國史上最靚仔既美國總統

美國幫你嘅前題係當地人話比佢知佢地想美國幫